屌你老味citi 手機開户真係都市傳說黎

如果真係用個app申請到, 到時可以同個孫講... :

阿爺我一生人最偉大既成就... 就係用citi mobile 開到户口... 可以話係萬中無一, 人中呂布...

放棄

信連登仔講野

一通D FD

我就係成功例子

逐步逐步做哂啲步驟，最後佢會同你講"你都係落分行搞啦"，又唔講係邊度出左問題

好簡單啫喎
10分鐘搞掂

要寫落族譜

x2
不過的確唔易開到。

我開到
我呀媽自己搞都開到

部電話廢

我手機開到
不過要經歷過千山萬水先成功開到

吓
幾個掣搞掂喇喎

有幾難成家人手機開 1星期就有卡

同電話有關，我用第二部手機即刻開到，第一部一百次都唔得。

自己廢，垃圾，就話都市傳說

我上個月手機申請priority 到收卡前後只係4日

成功喎...有邊part失敗咗？

得，但要同佢鬥耐性囉，

屌佢老尾，玩撚咗8、9次先成功

成功開到

用左一個鐘成功左 14日後收埋卡

落行搞時咁啱問著個知既，佢話如果你好彩咁啱有人喺度搞唔係純電腦gen就會搞到唔駛落行搞

一樣

即時開到 不過你拖咁遲先攪 而家咁多人攪正常都慢啦 你去分行成班人排隊發脾氣

我手機app 開連電話都無聽到已經開到wo

我又係

反而想知失敗要去分行係咪又要再帶住址證明個啲嘢

開到

我開到wor

申咗信用咭先 之後手機開戶幾個工作天搞掂

自己開唔到就話傳說
影身分證果度係用多d時間，影左十五分鐘，一路都好順利，完全無落過分行，另一個位係慢係到收咭簽番張回條俾citi，佢再寄atm password 俾我果度等左成兩星期

輕鬆喎

一定係報稅果part填錯
因為citi佢地無權幫你改
一定要你落分行搞

㩒晒話等10 分鐘再係電話app login account
打完晒pw又彈返去login果頁

衰左係自拍果度
最後落左分行整
1星期收卡

Priority 仲有無最低存款額？

咁用你咩手機

玩左15分鐘就得，係中間影身份證個到好on9

ATM password 係app set 㗎喎

搞咗幾次都唔得

我都係寄回條等佢寄password
等左半個月

銀行電子版地址證明係唔係唔可以用

兩個星期就開完用緊

我懷疑係特登
手機開唔到
上到去分行整咗1張gold1張priority

一個工作天就開左
結論睇人品

首先你係咪換咗新id卡
新嗰隻唔得

另外個人建議試一次唔得嘅可以試兩次
點都好過衝落分行

開離岸都易過 CITI手機開戶

申利: SCAN完過幾日叫落分行

都唔止citi, 所有聲稱電話開户, 無需落分行既銀行都係咁. 搞一大輪又自拍又scan呢張太暗個張太光, 卒之影到張滿意就叫你落分行搞

我申請到喎

10分鐘搞掂wo

我成功喎，我一定係奇蹟黎

手機開戶之後佢會約你落去簽名果D

屋企人得電子銀行月結單可以點開

幾時先support二代身份證

係,每次申請完都好撚快收到SMS叫我落分行搞,我係有時間洗撚係APP申請

我本新無網上戶口，打左上去hotline問要寄番張野去佢先會寄番密碼黎

岩岩開完15分鐘搞掂

用家問題

真係開到喎 未落過行

成功手機開到
不過認同影身分證個到幾難

同汽水機一樣 後面有人

冇話要實體月結
我都係交咗電子結單

勁快搞店

Citi 手機開戶 [6]

其實有曬攻略 唔明點解會失敗

HK no it

同問

50萬

而家冇 唔知唔好亂答

咁係咪佢sd email 話唔成功就一定要落行 唔可以繼續重新申請？

我都係一個鐘內開到 但可以係最普通個戶口先咁易

一早講左，想簡單D既就申請一張信用卡先，收倒用左找下數，再用電話申請戶口

我都係咁 之後去分行排尻左兩個幾鐘之後先知原來申請埋投資戶口嘅話就會叫你死去分行

我試咗2次先成功

我10分鐘就搞掂

我申請成功，不過過程幾好笑，我申請總共5次，前3次係priority,後兩次係普通ac. 我六月果陣申請第1,2次，不過冇回覆，去到7，8月再申請，都係唔得，要落分行，最後九月中某日同我講申請成功，個申請編號係6月申請果陣

手機app申請晒後都係收到email要親身去分行搞 有冇得重新申請再apply過 博唔洗落分行搞

我都係

scan完身份證又要scan眼球 搞左勁耐都唔得 結果都要去分行

個職員同我講
「因為呢 有同你同名嘅人信用紀錄好鬼死差
所以system自動block左一定要你落分行搞」

係咩, 我記得自己開係1年前話要銀行寄果D

你點影畀佢
我冇實體，所以對住個mon 影畀佢
佢又唔畀人喺album拉張相出嚟

咁我可能係用iPad 開 影俾佢

巴打已經成功開左？

冇嘅話嘅意思係俾你開
但幾個月後會downgrade

利申:我都冇

我都係影mon影電子月結單咋
開到了 卡都收咗

電話開完4日收到咭

搞掂曬之後出EMAIL叫我落分行搞
跟住我去分行同佢講, 正當我想比個Reference number佢果陣, 佢就話「唔洗架啦, 當重新開過架我地」
咁你整個SYSTEM嚟把撚咩

十分鐘完成申請係呃人嘅， 手機app申請到開到戶口等咗成個月

落分行搞
人愈多佢地先見到有發展既可能性

成功了

我都成功左呀
兩個月前既事
呢排匯豐出事
實多人去Citi

我有fd得，但我唔得

梳 搞錯左
但係咪真係有人俾人dg過？

同埋 想問點解去到影相果度影黎影去都冇張係開晒眼

開9左90年都未撚得，你係Facebook 屌佢，佢就快快揾你

Upload曬d資料之後第二日就同我講開咗一個星期內寄埋張卡過嚟

我都係用咗兩晚影個自拍，三個星期等卡
呀妹就一晚搞掂，兩日後收卡

其實係咪好多人見到落分行搞就放棄咗

我手機開戶之後收到佢sms叫我落分行搞
我第日再apply多次，影好啲，換咗張住址證明
跟住唔使15分鐘就通知我成功開戶

但我成功左

都唔知係咪睇彩數
申請咗幾個月已經無咗件事
點知有日收到信先醒起我有申請到

痴線 乜唔係用身份証號碼去分架咩？
咁李嘉誠同名開戶無難度啦？

我都係 直接一個月接到卡 唔明啲廢青個個話唔得俾人叫落分行咩心態
利申 成功申請既後生仔

我申請信用卡reject

冇咗最低存款額成年啦

但佢仲會唔會downgrade你先, 冇最低唔收錢唔代表佢唔可以downgrade你?

你係咪working hr submit?

我開唔到

30次，玩咗一個月
最後嬲得濟
的起心肝練眼皮
終於過到最後一關
成功但又入唔到個閪app喎
撞咗密碼19幾次
最後先知要填返個回條比佢
咁一開波叫我set 個密碼同user id係做乜柒？

新id卡申請唔到,吊

咁有恒心 抵你開到

完全冇問題

同一個ref. no.可以無限試，但好似得30日期限，過左要重新黎過
急就去分行比個ref. no.佢地完成埋個手續

但我而家係申請完 佢話我唔得直接落分行搞之後個REF 就唔再用得

？？唔係強制嫁喎，你試過用同一個ref. no.唔得？

我debit卡都收埋, 然後佢打黎話認唔到個簽名,
30日內要去分行簽多次, 如果唔係就取消個戶口
點知過左30日個戶口我重登入到, 係用唔到
想點樣

佢個系統好奇怪
有d人即時就開到，隔幾日收到卡
我申請完之後等左成個月先收到email話開戶成功
但大家同一日申請，申請方法都一樣
完全唔知點解會咁

唔係
我睇返sms紀錄 起碼7pm以後

係呀

我見到隔離POST有分 人手GEN同電腦GEN
同埋請問你影相對眼係咪都半開合

呢個情況應該真係要去補簽

咁可能改左system，無計

咁又話30日唔簽就取消我戶口
又唔取消
取消左我再用電話開呀嗎

冇咩印象，影相個時機佢個app控制嘅
我第一次唔得我覺得關住址證明事
第一次用政府部門信
第二次用另一間銀行estatement，就咁print出嚟

你有冇見過？

十幾分鐘開到 即時用得個戶口
三日後寄埋張卡黎啦啵
係影身分證係影左一段時間

我都係用銀行呀 係咪要成封信咁影 定淨係有名同地址就得

我係再上佢個網
由頭再apply
拎過個新ref no.
不過唔知依家得唔得(我9月申請

成封

我都開到 都算好順利喎

有收過好多次呢種email，但之前我都可以用同一個no.試……
如果你唔急就等佢更新左APP版本 ，或借家人電話試啦

你自己問題 開左半年，我仲未去過CITI 分行

我一take過喎！

試咗3次 最後收到卡啦

我再試試

第三次先成功

我影個身分證影左成世都影唔到
果個第三角度係咩事

幾個屋企心都一次成功

好彩

感謝您對花旗銀行理財戶口的興趣。您於Citi Mobile®流動理財啟動的開戶申請未能成功處理，請親臨分行，本行職員將會協助您完成餘下的開戶手續。指定4間分行亦設有遙距開戶之服務專區，本行職員將會為您提供協助。 由於分行繁忙，等候時間可能會較長，敬請見諒。

我已經放棄了

*屋企人*

我就係咁 然後要特登抽時間落分行搞

一樣
一開始對張身份證對極都唔轉色

但張相影得樣衰係咪都收貨

自己申請唔到就賴傳說 垃圾

其實好難唔影得衰我諗佢主要都係用黎對你係咪身份證持有人㗎啫

我咁樣有信心番啲

仲癲過我，犀利

下

三個屋企人都係手機開

開完幾日有人打黎叫我補文件

咁你登入到又未必係個戶口未取消？
雖然都有可能係佢嚇鬼你

放棄咗
仲日撚日send email黎提我未完成開戶
食屎啦citi做得咁差
我兩年前開DBS 1 take輕鬆

無成功過

same

地獄黑仔王

雖然取消左低結餘服務費 不過唔夠錢可能會down

正解

明顯藉口黎啦

我都開到

成功申請到
係咪用曬成世人嘅運氣喇？

好撚假 你app搞完佢叫你去分行 去到分行排櫃位到你搞 又話冇你記錄 要即日再排 叫你一個鐘頭再翻去 玩足你成個下午

應該係system太廢

會唔會係記錯user name
我嗰次就係打電話上去先知

真係垃圾，最後都係落分行，痴線

講真 真係手機開 但唔順利
試左2日 第1日影左10次都唔得
第2日影一次就搞掂左
唔知係咪一早起身影
冇人爭server

我開到喎 你係咪用中文介面？ 要用英文先得

根本就係個SYSTEM 太廢
點會咁簡單都做唔到篩選, 就叫班前線鳩UP D 理由
班前線可能都覺得尷尬

我開到

最後唔洗用user id ....
用佢提供嘅密碼 …
User id: 喂？

yes no limit

點樣呀 我岩岩拎另一個REF再開 交完 等左半個鐘未收到 確認申請 連REJECT都廢事

成功左係會sd email來？

scan 眼球

通常交完文件話唔得係因為填表果陣地址唔係跟足你影果封信既格式入

利申衰左4次
之後次次D朋友話唔得都係咁教佢，之後就得

citi不嬲垃圾，香港細行有原因

諗緊試唔試多次

我仲未收到 成粒鐘了

成功咗

SCAN眼球求其算了冇張正常

你等左幾耐先收到信?

試啦

最後唔係登入ebanking開卡咩
我用web就搞錯咗 APP可能唔使打

申請得太多次 每個ID都唔同

岩岩搞？

我依家個狀態係app個到登入
登入完叫你同意合約條款
禁完同意 又彈返出去app主頁

我10分鐘開到wor

咁姐係要等佢處理你個開戶申請啊

利申：等左3個星期先得

擺到明啦
第一次交左成個星期連confirmation email都無
打上去問就話security reason一定要用電腦唔可以手機browser
第二次就叫我去分行搞
去到分行條友就用呢個理由
仲有就係咩「要係個database搵返你個application要好耐
不如我直接由頭幫你申請過」

咁上邊d人話10分鐘開到係點解？
佢地咁快審批完？

如果個申請有問題佢唔會即刻話你知
我要自己打上hotline 先知個地址證明唔合規格

你原本用咩 最後用咩住址證明？

之前等咗三日就開戶成功

比左個半年前嘅地址證明

咁你又搞笑左d

開到 大約10 working day...

想問寄咗張卡嚟但冇提款密碼 登入唔到 係唔係要去分行搞

封信咪有教你用app set

簽回條

想問，如果開户失敗
可唔可以再重新網上申請多次？
唔想去分行咁on9

第一次開戶未有ac

啱啱追post見到 原來有畀埋個回郵信封 唔該晒

我都係 屌佢都味癡撚線

開兩次都失敗左

你試下條code再入俾唔俾你？

你係同一個ref? 點解佢唔俾我

g持

你收到email?

6月3號申請 10號成功開戶

你係等左3星期佢先send email俾你？

影相記得黑底，由遠至近，見到橙邊就下位

咦咁我可能ok 佢唔係即刻reject me

我啡枱都得

我都係好似之前巴打嘅情況，咩都攪掂但就出咗要去分行攪果個email,落到分行問佢點解唔得，佢話身份証其中一張相有個位反光，唔知佢係亂吹！

好翻開到喎

開到啵
14日就收到咭 無打過電話

我就係成功嘅例子
等咗兩星期就有回音

恆生online application: 記得預約落分行搞
citi online application: 真係全程電腦電話app搞掂

㩒晒話等10 分鐘再係電話app login account
打完晒pw又彈返去login果頁

都係咁... 無限loop

我真係用app開到喎

上網申請左，等極無回音，焗住落分行搵d閪職員開acc。個令月之後網上申請到有職員打俾我話收到我申請要confirm d資料...

一星期開到

好易開
到底有咩難度

開左

第一日用左兩個鐘都開唔到

應該server出事

第二日就一鎗過

等左個半月都冇影
打去cs問
佢話1-2日覆

1星期後都未收到電話
再打去cs問
佢話1-2日覆

再等1星期都係冇收到電話
再再打去cs問
佢叫左個好似senior來聽
第二日朝早10點就開左

曆時兩個月鬆d

開到係咪唔會收到EMAIL?

冇REJECT你就等下

我都係用手機開，依家唔得啦咩？

會 會收到一個成功開戶email
之後就會收到debit card
收到debit card 之前 網上銀行已經開左

12位開戶編號 幾撚時有俾我呀 fuck

email 手提都冇？

我之前冇禁過開戶都會sd俾我架？

覺得個app好慢 又唔好用

你之前網上填完佢就會sd俾你 你有冇見到最後果頁俾ref no你？

本身有citi信用卡 用開個app 冇填過其他嘢呀，不過多謝你先

搞左成個禮拜都搞唔掂身份證 次次都話認唔撚到，換電話試又去唔到影文件到，最後死去行排兩個鐘開戶

上網填晒先 之後先破地獄

你幾點去

我得

禮拜六朝早9點排到差唔多11點先到我 ，開成粒鐘 出來見到仲有10幾個排緊

你係排頭位？

9點時已經有十個人排緊，係有D 唔等得或者俾職員耍走 如果唔係到佢閂門我都未排到

不過之後發覺開漏左debit card 試下用app 搞唔搞到 唔係又要去分行排隊

請問你係邊區分行 係咪啲人前一晚擔櫈仔

除左個簽名要落分行搞多次，同埋美股戶口一直都話收唔到W8BEN，都係完全電話Email搞掂

搞咁野，不如去分行開好過

落去開戶我有問咩事，佢話通常係身分證個防偽過唔到，我果次都係咁。

但個防偽點 check就唔知了

我都成功開到喎

咁樣係咪叫開到？

尊貴的準客戶,

感謝您於Citi Mobile® 流動理財申請花旗銀行理財服務

我們已成功收到您的開戶申請，並需要最少5個工作天檢閱。請留意本行職員有機會就是次開戶申請聯絡您，並查詢更多資料。

如果您尚未收到我們的電子郵件，請到郵箱中的垃圾郵件資料夾，搜尋來自我們的郵件。您的電子郵件管理員或電子郵件程式可能已自動為您設定垃圾郵件資料夾，而過濾器會在您不知情的情況下，將電子郵件清理至垃圾郵件資料夾中。

手機試過兩三次搞到忟，之後直接落分行開戶，我問個職員
我：「點解我跟足step去到最後都唔得嘅？」
佢：「正常㗎，我都未見過有人成功」
我：......

笑鳩自己公司咁沙膽

唔知係咪我問題
我入完資料到最後double check 個陣
啲資料 一係錯一係漏
最後都係落分行搞 排左兩個鐘

有日即慶開戶
係趕唔切搵住址証明time out左次
第2take 就pass
成日話開唔到戶個班係咪要驗下腦

我都開左成個星期先開到，個App去到某個位成日冇反應，一係彈APP

我係影晒交晒之後等左成個星期先有email覆我話對唔到身份要落分行搞
我而家都唔得閒去搞

其實佢都好慘

㩒晒啲嘢等咗兩日就收到email

我收到email話等5個工作天 你係咪講緊呢個

佢個客服係咪得一個人等半粒鐘都冇人聽

成功果d會唔會落branch大大聲話自己用app開到
同埋佢都係講下姐 唔通笑柒你app都唔識用咩

收到你個個，收埋户口

成功開到又會有一封email?

根本都開唔撚到，對住個電話撳咗半個鐘撳到手指都痛埋，轉頭呀仲斷撚埋線，慶到我即刻打去佢熱線搵人祭旗...

佢個電話冇人聽

就係開唔到先落去 開到仲去做咩9

得咗喎

佢個 app 用上一代身份證應該係可以開到，但是新一代的唔知點解仲未 update, 不過你知而家香港政府唔想你開美國底銀行的戶口架啦。

利伸：上一代身分證嚟

咁更簡單，因為對面(政府)唔認證，佢更加唔會批 online，唔通俾人針對仲會大方講俾市民聽?

冇錯

開三次終於開到,屌你老母閪

開到收埋卡
都無撚用
個密碼三個幾星期都未到

要打電話去追先得

我成功submit 不過都要落分行搞
佢話我冇信用卡反而多數會失敗喎⋯⋯

FYI，去分行預要排個零兩個鐘

都打唔通 由朝打到晚都話busy

試多幾次就得

而家話預約見面 on9

第一次10分鐘搞掂

輕鬆開到wo

今日去分行開完 玩左成日

app做晒所有step 最尾都係水你落行搞
朝早開門排籌 個籌兩點 去到三點幾先到我搞
走果陣四點

你地班一take 過開戶撚真係好撚幸福

我試左三四次喇，岩岩今日試多左次，都係要我落分行

終於成功咗
冇等到個pin 寄過黎
用電話set 密碼

輕鬆開到 暫時唔明有幾難

你開完email話最少等五個工作天？然後叫你落分行搞？
HK no it

我開到，但張提款咭等咗兩個月先收到

我問番 等左半個鐘電話 然後個師奶叫我唔好理第一次submission ，第二次成功叫我等5日就繼續等

最少5日，最多可以係一萬年

Citi Priority -您未能成功開立花旗銀行理財戶口

用app試左兩次，scan身份證個到搞左勁耐
成功遞交後等左5日通知我批左了

等左4日無啦啦開左

咁快公平咩

係wo我都好意外